### 章天亮：贸易战停火 中共赢了面子输了里子（视频）
------------------------

#### [首页](https://github.com/gfw-breaker/banned-news/blob/master/README.md) &nbsp;&nbsp;|&nbsp;&nbsp; [手把手翻墙教程](https://github.com/gfw-breaker/guides/wiki) &nbsp;&nbsp;|&nbsp;&nbsp; [禁闻聚合安卓版](https://github.com/gfw-breaker/bn-android) &nbsp;&nbsp;|&nbsp;&nbsp; [网门安卓版](https://github.com/oGate2/oGate) &nbsp;&nbsp;|&nbsp;&nbsp; [神州正道安卓版](https://github.com/SzzdOgate/update) 



<div class="zhidingtu">
 <div class="ar-wrap-3x2">
  <img alt="习近平和中方人员在6月29日的川习会上。(AP Photo/Susan Walsh)" class="ar-wrap-inside-fill" src="http://img.soundofhope.org/2019/06/ap19180123523889-600x400.jpg"/>
 </div>
 <div class="caption">
  习近平和中方人员在6月29日的川习会上。(AP Photo/Susan Walsh)
 </div>
</div>
<hr/>
<div class="content">
 <p class="content-info-datetype">
  <span class="content-info-date">
   【希望之声2019年6月29日】
  </span>
  <span class="content-info-type">
   （天亮时分之政论天下第27集）
  </span>
 </p>
 <div class="sohzw-video-wrapper">
  <div class="ar-wrap-16x9">
   <div class="ar-wrap-inside-fill">
   </div>
  </div>
 </div>
 <p>
  中共以放弃重要底线换来贸易战停火，赢了面子输了里子，川普还能给中共多长时间？最终达成贸易协议的希望依然渺茫。如果开放互联网，或者在互联网上打洞成为美国贸易协议的一部分，中共是不会签署的。或者签署之后，也不会执行的。在两种情况下，都会招致川普的关税报复。那么中共能否以谈判为名，一天天拖下去，拖到川普大选再说呢？我认为川普不会给中共这样的时间。
 </p>
 <div class="widget ad-free">
  <!-- 3.0 TEST RESPONSIVE -->
  <ins class="adsbygoogle" data-ad-client="ca-pub-1519518652909441" data-ad-format="auto" data-ad-slot="4345005170" style="display:block">
  </ins>
 </div>
 <div class="content-info-btm">
  <p class="content-info-zerenbianji">
   <span class="content-info-title">
    责任编辑：
   </span>
   <span class="content-info-content">
    元明清
   </span>
  </p>
 </div>
</div>

<hr/>
手机上长按并复制下列链接或二维码分享本文章：<br/>
https://github.com/gfw-breaker/banned-news/blob/master/pages/soh_zgxw/n2996230.md <br/>
<a href='https://github.com/gfw-breaker/banned-news/blob/master/pages/soh_zgxw/n2996230.md'><img src='https://github.com/gfw-breaker/banned-news/blob/master/pages/soh_zgxw/n2996230.md.png'/></a> <br/>
原文地址（需翻墙访问）：http://www.soundofhope.org/gb/2019/06/29/n2996230.html


------------------------
#### [首页](https://github.com/gfw-breaker/banned-news/blob/master/README.md) &nbsp;|&nbsp; [Web代理](https://github.com/labour-camp/helloworld) &nbsp;|&nbsp; [一键翻墙软件](https://github.com/gfw-breaker/nogfw/blob/master/README.md) &nbsp;| [《九评共产党》](https://github.com/gfw-breaker/9ping.md/blob/master/README.md#九评之一评共产党是什么) | [《解体党文化》](https://github.com/gfw-breaker/jtdwh.md/blob/master/README.md) | [《共产主义的终极目的》](https://github.com/gfw-breaker/gczydzjmd.md/blob/master/README.md)

